[迷茫中］FG 15k 5.5day

叫就叫係management trainee，返寫字樓 5.5日15k 上年畢業，就嚟加人工（唔知加幾多）
返+放工要3個鐘
雖然啲上司幾照我，又睇得出公司幾用心培育mt
但做嘅野日復一日，好無成功感，工種關係，眼見好多同事都24小時on call

不過又諗，fg可以期望人比咩我做
但同時又諗，捱過左可能就神仙，但大大話話要捱兩年幾先完
而家返左半年，轉工又好似有半年空窗期咁，唔轉又辛苦
究竟點好

咩公司

身同感受

做咗幾耐

咩公司唔講了，如果真係離左先職到時大家詳細分享
做左就嚟半年

來回3粒鐘都唔轉